點解熱狗做運動可以fb直播，但係開台就唔會？

突破盲點

因為無人咁戇居比錢睇你做運動

課金俾佢地減肥，唱歌都有啦

咁比錢買謝多燕呢?

比錢鄭多燕係可以教你做健身操，唔做運動都可以對住佢打J

但是比錢睇黃洋達同班肥柒毒矮熱狗撚做運動，除非心智失常對佢地J得落同有錢無掟使，我就真係不了

生日都叫人課金啦，你生日關我撚事咩，
叫佢自己老母課啦